有無人可以解釋下點解黃店啲餐廳會咁貴？

有無人可以解釋下點解黃店啲餐廳會咁貴？

嫌貴師

其實算平，因為個價錢包埋良心

食人血饅頭不了

多人食咪加價
少人食咪減價
市場定律

黃店多數係小店，小店成品控制無大舖咁好

所以貴d

岩唔岩？

無人會回你 分化撚

車仔面 米線 茶記我覺得一啲都唔貴
西餐黃店較貴都好合理既 出面食都唔平
都係睇你想食啲咩

哈，
好食自然貴d。

唔好食又貴，你都唔會幫襯，
佢自然要減價。

唔係想分化
而係想知點解人地藍店可以啲野平過黃店都生存到，黃店就可以收咁貴
餐餐都成舊水點頂

因為藍早過黃喺香港做生意

你食開貴野姐，黃店都有茶餐廳/粉麵。但坦白講，唔理黃唔黃，有d店舖來貨係靚，自然貴。

人地大集團入大量貨仲要劣野咪可以平d

藍店都有貴你唔講

你拎張圖 舉個例子ok?